(重開) 呢個人7到呢... 大家一齊 comment like share

mock him together

silly Joe Biden, smart Trump